[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4793)

錢識得收 po唔識開

slow

Slow

隔離有人開左 去隔離

!!!!1:1

爽

咁都11

1:1

屌

痴撚線1-1

以後踢5分鐘算啦

屌佢啦

又93

C-1

假波

試下入多球

12c皆大歡喜ok？

...

環保post

4794,未開

1.5b@3.00 goal

屌 撚尻主fg

1:1左都未開po 搞撚笑？

屌 估到追和買唔撚到

0303 08-06-2020
01:09 入球大細 星期日 8 奧格斯堡 (主) 對 科隆 (客)
大 [1.5 球] @ 1.93 $8500

$ 8,500.00

屌你老母

仲有和波頂住

爆我fg

屌你老母嚇死

有冇咁快入兩球....

入多球啦屌你老母

2:1 10 1 100

俾多粒!!!!!

角球呢

Lm

比多球

lm

我

Me

快完場

封封封 補唔撚到飛

大波買唔切

準備Cup

買客果班想笑死人咩，86入波就上曬水

笑撚死

假希望

Me plz

11.5b表示

普度斯基我屌你老母

屌咁都要輸半 夠薑拎埋我呢半格啦臭閪科

1:2 10 1 100

2 :1 10 1 1000

不了

立即完場

諗住熄mon訓 咁都追得和唔洗輸好耐無中過盤 連輸十場

On

補幾

推邊個呀屌

補4

推隔離嗰個

科隆場場都要玩絕殺2粒架wor

主盤gel半格先

Ok

講撚左唔好咁開心 德國上盤係on99

我了

佢地夠撚膽咩 夠膽就14c

啱啱係米有人話1.5大10 1 500？

[唔係呢個po[/b]

科隆1-2到我咩都得